今日將軍澳出動狗隻數量=一年份量

由細住到大
見到狗隻次數真係數都數得哂
咁大個仔第一次見到將軍澳咁多狗

TKO街坊注意！夠鐘閃人食飯啦！Be Water喇！啲鬼唔會比人拉緊係唔走喇！

利申：同時睇緊9台直播既看更

將廣不嬲多人到仆街
你話閃就閃

【長輩片】
為藍絲長輩而設既Youtube頻道正式面世！

【頻道連結】

感謝會員「𢭃住中場」（#283968）設立頻道。
小弟只係幫手宣傳，希幫各位巴絲多多支持！

------------------【原Po】------------------
全靠黑警！終於搵到方法搞掂中立/藍絲屋企人，唔再嘈交！

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

咪係

- 游擊戰，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，4方配合。
- 與警狗保持長距離防線，防止狗突然衝擊，可以安全退後。
- 短期防守，絕不長期守，如果見到狗察完成佈防，就要立即全部人轉場地。
- 如果沒有辦法反擊畜龍或水車，不要等待畜龍或水車出現先退後。一見到敵方，盡快設路障或陷阱後就退後。
- 絕不硬頸，不能硬碰，不要企硬對峙，不留戀任何戰線地點，要流水式打擊，盡量聽同伴意見，不被捕，不被包圍。

頭盔係前線最必備既裝備！
唔好送頭盔去物資站！
好容易一野就比啲狗收走哂！
你地自己帶頭盔去現場比手足！

十年都未撚見過原來咁多狗